喂...和你eat死左，仲唔大大力宣傳wolipay?唔係點支持自己人喎？

大家唔係轉食藍店啊麻？

推！推！推！

香港app高危
最好海外

有無好介紹？

搬wolipay去外國得唔得

希望佢地考慮下

問題唔係個app
係d鋪頭 登左出黎 跟著俾人話分裂國家
點做

避一避叫好食/愛國餐廳囉咁都有得入？

成班垃圾鋪
最多咪唔貼文宣 連擺公仔/頭盔都重話自己係黃

推

你跪唔緊要啊，驚就人人都驚嫁啦！但起碼我幫襯你時知大家係同路人丫

改做紅絲帶得唔得 好需要個app

其實除咗和你eat 同WhatsGap 之外 如果你想搵一個區入面嘅良心餐廳 可以用Google search eg「大角嘴黃店」有好多圖片都仲響度 覺得幫到手可以pin ！以前好多黃藍地圖都仲響度 如果真係好鍾意某幾間餐廳嘅話真係要自己搵方法mark 低啦！

可唔可以整個愛国藍店apps

whatsgap都冇哂黃店/藍店

好唔方便

和你eat方便好多，想食咩菜都即刻有揀

依家頂多含 和你pay
但都冇咁方便了

改到得番愛國店囉
支持藍店冇錯啦掛

隱藏原因 admin fc

其實自己個腦就係database
另外之前食過又好食既已bookmark openrice

不嬲外國ser邊個會on99 host係香港

APP主係唔係香港先
係香港既一樣拉你